We hebben wat schermutselingen, maar we hadden nooit ogen bij elkaar.
Ik had nauwelijks gekeken naar zijn gezicht.
Zijn knieën waren wat ik wilde zien.
U moet uzelf hebt gezegd hoe versleten, gekreukeld en gekleurd waren.
Ze spraken van die uren ingraving.
